有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (170)

唔小心一百七十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

食飯

岩聽

999咗添

差d 1001 嚇死 好彩覆唔到

唔捨得瞓啫

我都嚇死 幾驚你覆到

都話你實瞓唔到 渣ga

But it never seems to be there
When you want it~

你咪撚瞓啊 咁串嘴

lm

月亮經過 星星墜落 而未知的又會是什麼

震都打鳩埋

好唔開心 時間唔岩原來可以咁大影響

Yes timing is important

大我啊 3半就瞓俾你睇

I know that feel timing 屌打一切

辣殺 而家瞓啦 大家都好捨得你

試下搵日唔頭痛

試下搵日呢個po有啲係會聽意見既人上黎問問題

笑 訓未

其實我唔知

成日係到諗 如果我當初忍得到無分手 今日佢對人好果個 會唔會係我

替換軀殼的時候 靈魂能懂

瞓啦 早抖

係做自己想做既人

冇㗎dllm 個個都覺得自己好撚啱 真係純擺低心事咋

手巴我點算好

乖乖龍地冬

這刻有人陪玩樂仍寂寞

唔好死就已經好好了 做自己想做既人唔一定會開心

隨緣份過去你不再問

Come and dance with me

到底開心該去哪裡搜索

其實真係人地講咩都無用的

無人知 你再諗都唔會得到真實答案
未來有千千萬萬種可能 你忍到嗰次 可能又有另一件事出現
諗多看謂 FF傷身
諗下樂觀d嘅野啦

好正 好想去玩

做人已經唔開心

尋求下安慰
然後一切再還原基本步

有種成熟名叫墜落凡塵

鬱了 唔知係鬱期定酒

多謝你

遠望一生 求漆黑中再吻

做人可以好開心

我是酒

飲左幾多

你呃人

安慰既感覺太好 唔會識醒

幹嘛又飲了

我要佢過得開心

溝左好多，數不清

經過7仔

我會醒

人生一半無苦一半係甜
只不過你負責苦果邊 人地負責甜果邊

我地可以做好朋友 中學個時我狂隊齋vodka

我的指尖已經彈出繭還是無法留你在我身邊

咁咪日日都要蒸

有時買雪糕

只不過你自己都唔識幾時會 係咪想咁答

我苦都感覺唔到
行屍走肉

你住進混沌深海 你開始無望等待

訓醒咪訓

你講到我想喊

將眼淚抹乾 發覺這杯清水更耐看呀

差唔多

苦與樂唔重要

喊囉

能忘懷嗎淚誠實嗎未忘懷的要怎麼火化

噏咩鳩 你得閒不如撚下小爾

唔係 我會醒完再呃自己再醒
無限輪迴

有無睇過人人自殺 本應世上人人自殺

又可以燒肝了 幾年無燒過

訓左啦條垃圾

覺得做男人好大壓力
我係女人就好

唉

早訓都垃圾？

宜家燒緊喉
唔知做乜爛左聲

你試下訓 然後聽朝早啲起身撚佢

係條友任性撚黎

乜黎

順其自然 經營下

咁你係乜個

點解有個咁既結論 句野前後無關係....

所以你諗放棄而唔係努力

標準好高呢到

唔訓再撚佢！
佢6點會醒架啦

人活著未靠感覺做人才可悲

故仔 得閒睇下

你識佢幾耐呀！我識佢三個月喇 同你一樣！

訓左啦 條垃圾

岩 見到咩 5xkg都話肥..

如果有心，家底唔係問題
你估拍古裝咩

想飲茶

無 我唔識佢

邊到有得睇

有心既就努力諗話題

叫我情何以堪

咪係囉 你點睇得出佢垃圾 係因為佢訓左

想飲酒

來 過來

早抖 我真係瞓

我地要去死

可能有外父幹

飲酒易好多

飲ed

紙言

8

去左

我可唔可以搵番個sugar daddy

我聽完標左眼水

唔識路

我先 311磅

886

我會懷念你

咩國藉

真既 答到嗎

坦白

飲咗就唔使返工
又要比人插

你實得啦 仲駛問

路係人行出來的

你有311磅咁我都有鳩了

唔理解

Care唔到 因為有更care既野

哦⋯⋯你原來睇中人個老豆

你又知
對我咁有信心

飲完俾人插抵過睇戲

邏輯

乜你無咩

幾錢一個月

我肯撚定你講左都冇人知你乜水

鳩味就有嘅 鳩就冇了

我做媽媽生 幫你搵

拉得

係囉

其實呢到唔係真係咁多人睇

小妹陣鳩味越來越濃了

你不care我嗎

報驚

比我聞下

Okok 食粥食飯睇你啦

就邊飲酒邊睇戲

阿sir比次機會

唔知市價

食大茶飯啦

試下直落返埋工

Care你多過care人地對我既關心

收工再約食飯

有冇免費服務

大家晚上好

你好著數

Hi

上次唔係search左plan價

唔好

咦 佢又好似真係有飯局

起底了

你拉青瓜妹，咁免費服務都係青瓜妹提供

港式按摩好無呀sir

因為我唔太care人地關心我

When eat

Thai妹拜唔拜金

識時務者

你估恩客易搵架

正定邪

沒 我9up

你又知

唔care 定覺得自己唔值

搵sugar daddy同做ptgf唔同咖

因為你唔係全thai

潰左

出賣我

發夢聽到

算啦 都係少少地飲淡酒

我心到碎了
扣5分

人地care我係人地既事 我care既係人地對我好個時我可唔可以比到心靈滿足佢

唔知以為你訓佢床下底

參考下

你係咪要
我安排下

而家生到我咁柒撚懵懵 過去做人妖好過

咁你care人地果陣 你覺得人地會唔會諗依方面既野

我care人關心我之後我比唔比到感謝佢地

咁有自制做到少少地

媽媽生，你付出一次就可以繼續做媽媽生
繼續收錢

美白針

又拉得

小妹覺得自己係女既話應該溝死仔

唔一定要白淨啦

你個死女包走左去我咪柯拔甩

小弟覺得自己係仔應該溝死女

唔知你講乜
不過我care手巴咖
話晒你都有個專屬嘅換毛毛計劃

個別case個別study
你咁 我欣賞你繼續努力撚我

一白遮三醜嘛

真係幾少

你忍心拉我嗎

溝女難過溝仔

多謝毛毛

你又唔醜

但一生暗瘡好明顯

飲晒佢 立刻

毒撚未溝過仔唔知

青島不了

所以我地要扮睇唔到

溝仔都好難

胃痛頭痛 我飲奶算

但你最近係咁被我扣分

溝仔唔難
戴眼識人難

想了解一下唔同人諗乜

呢到痛果到痛

咁你要唔要免費服務

有批檔 怕乜

少咪飲囉 返工啫

個雪櫃新買架?

帶左 所以識唔到人

毛毛咁決定一定有道理

咁熱 乜都溶

有支vodka
不了

點解咁問

試下處理左啲緊急野先再慢慢了解唔同人

見到個都就來唔係朋友既人
覆埋d連我都唔知點覆既野都泡到條女
真係膜拜

唔想係一買一賣既服務

買咗年幾了

岩既

講番幾句sweet野黎聽聽加你分

好過唔戴

驚？

Mememe

你靚咗又瘦咗

即係點啊

嗰支好難飲

抆厚d囉

證明條女沒戴眼識人

係咪想俾人打

唔驚
驚嘅係飲酒第日唔見嘢啫

聽朝試試 唔包一定得 同埋唔知點開口好 i mean成功搵到佢都未必想做到我地諗既野

特登設計出黎既 sweet左又點
真心對待毛毛

我見D膠紙仲係到

但佢好有錢

唔駛驚 飲唔飲都一樣

呢句我受
加你20分

講笑 你柒咗

喺屋企都唔見

你係人咩

試過㗎

再柒落去就宇宙無敵

以前會買熊仔糖浸vodka好好味

毛毛做緊啲咩

咁唔啪vodka囉

邊有女人唔鍾意聽

攤喺床
掛住我掛住嘅人

想食薯片

嚴格黎講都係既

但個個接受程度都唔同

分手未

係床好過係街

咁係因為講果個人

岩岩傾電話佢發番我脾氣 我都仲未問佢琴日有邊個

又話係狗

粉粉嗰啲就太假啦，唔受
手巴嘅就扮晒真誠，開心嘅

無用靜靜

都話考完試先諗 你地比靜靜專心考試得唔得
分手就唔會煩咩 唔好on9好無

的確係
下次買其他

真

戇鳩

=.×

你都唔餵食 做返人好了

四點先上黎

咩扮

因為我唔使你加分嘛 咪鳩噏下
Btw唔好疊字嗌me可好

你今日飲魚湯又食花膠 仲想點

Drink完撐到番到屋企先俾自己發癲

有時候我覺得 如果開心既 咁覺得我係咪扮都無所謂

？

粉粉

你就on9

果然飲淡啤酒爽啲
但飲酒又會想食煙

俾啲霸氣

兔仔

你收埋 要我自己摷

唔好戒煙囉

啱先番到屋企

完全無

夠唔夠霸氣

唔理扮又好，真都好
總之我受就當真

去邊溝女黎

咩

不可

咩呀 咪放左係隻碗到囉

木，啱先忍完嘢=.=

開心左少少就好

幾時先可以返屋企

做咩

其實我冇同佢傾開唔知佢咩事喎。。

同咩囡囡飲

幾時可以有女

go

點解唔返

Me prefer用口餵

要

訓不了嗎

打個招呼

對

今日個啲說話好odd

同同學忍咋

我就訓

真咩 之前都無咩

你個口好臭 唔肯刷牙

Lets 9up

好 星期三唔好咁嗌就得了

但無阻我掛住佢

一直都冇

呀！！！！！！

記住了

試下比多d愛幫我刷

介紹我識

但你都應該知d野

點解要阻
掛念一個人係一種能力黎 唔係人人做到

出黎

親口講我講唔出
疊字唔係真人嘅style

紅燒正

我喺幾千公里之外，出緊差

比晒 但你唔肯用牙刷刷

很好

燒你先

聽你地傾咪旁敲側擊到

即出 邊到等

原來你淨係愛我丁屎咁多多

都係一種苦

五香狗肉煲

感動 我驚我反枱

其實我無聽到 佢同我趕的

幾時出完呀咁

原來琴日去左同女女飲酒

太子

同老死一齊反

好難 因為我同佢係呢方面大家都知大家籠野

咁都少 真係大貪

靜靜好無

呢個魚魚辣辣，人地食唔到，怕怕

都係個句 佢重要啲定自己苦唔苦重要啲

然後

去庇護工場

係我expect得太多 對唔住

唔好反有魚個張plz

轉走左我個wallpaper

open room

等我 換衫先

木鳥

哎呀你地唔好咁啦

所以我苦緊

快

Din

你做乜今日咁曳 唔係個籠到柯尿

已經2個月了，未知，一切跟老細schedule

識個o靚妹打機真係咁樣講野
一聽到我就靜過圖書館

可以 陪住你

點解你會知

hack

應該大大聲屌佢

我想比你困住 而唔係比個籠困住呀 點解你咁都唔明

好笑咩

how old?

係嘅 但我都沒同佢傾開計

咁慘 無了期 打個電話比屋企人試下

太harsh 驚佢受唔住

想瞓了
有矛人join

15定唔知16

R佢買Alice 然後等佢講佢自己生活啲野

理得佢點知
轉走即係想食女
飛得

未食完飯

入籠柯尿左喎 平時訓我隔離 仲想點

4點 點訓呀

她説普通話

瞓低，瞓！

去左日本都搵唔到公仔...

=.=

4點半有無興趣

咁試下問佢係咪漏口

你係咪唔明佢講緊咩

4:15點睇

盡力試 但都odd

點解你唔攬住我訓

勁 識到囡囡

橙

意大利文...

開佢波la

你訓先

唔駛特別問啲咩話題 就咁傾計is ok

你曉聽

咁早...

你今日瞓咩

問過 佢唔知我潤佢

......點交通

因為你覺得我熱囉

咁撚弱智？

無野做 好悶

有了期嘅，3個月Visa到期，就要走

以為話買公仔...

去左邊到

就來變唔識啦

走完過一排又叫你返去 驚唔驚

欣宜孖鄧健泓拍牀戲：沒想過露的都露了

LIHKG @ Android

有無興趣睇

Forest呀

又杯人

唔曉 知係咩來

我睇番自己好過

你知我諗咩咩

Meo nottiao knowo Italito

Sick play

我贏左 佢認左佢落club

驚，而且一定會發生，但好過冇得返
想食吓屋企煮嘅飯，週末同屋企人出去食吓飯行吓
你地喺香港有機會，真係要珍惜

歐洲之星...

贏左又如何
感情上你輸左未

講左次唔再講了

轉工

考完試分

你贏左乜呀

fly duck la 本性難移

佢落club你都咁開心？

你屌佢佢都未必知

short咗

我覺得屋企一定要有座地鏡

唔係不嬲都係咩

真係唔做依d野....

我咁錫你 點會唔知

？？？？？

U sick play too wor

你地唔好咁好無

但搵得算多，而且學到嘢
我諗住做兩三年

自己揀就得啦

其實唔係好熟 唔玩算數

我想問 人工同份工成唔成正比？

日常生活好有用

唉 突然無力感好重

例如

習慣就好

點解

點屌先

知諗咩高級過錫架喎

對住塊鏡換衫

交通呀嘛...

姐姐真係好lewd

又錫你又知你諗咩

鐘意睇自己裸體

原來係11028.83 km
唔成，workload大、老闆chur
但佢手鬆，人工比香港一般都高
而且佢肯教、我肯學

分散下想法 好快就過

12歲 唔好嗌老我

科科

hi

可以睇到件恤衫直唔直 有冇唔企理既地方

dim,sick

溝通

覺得辛苦唔係一個問題
值唔值先係一個問題

咁換完再照咪得囉

唔成就騎牛搵馬

做左幾耐

我11

Voice chat...

逼

big

Hello

行出行入唔方便

牛B

咁直呼我全名

又話訓

特別嗜好

就瞓

畐

名鍾了 你

又改名

???

值嘅，身邊嘅同事都叻
講又咁講，呢份係我嘅第一份工，唔到我講值唔值

有啲人中意行出廳換衫再返房照鏡

我就無所謂的

邊度又

半年

姐姐

你又話訓

Sk變夠鐘

等u

我everywhere都得

果個太舊

時鐘酒店呢

SKDai

由8點訓到4點 發完惡夢起左身

咁學到無得再學就跳

勁

8個鐘夠晒

仲以為你會問喺街得唔得

年輕人去酒店

係青瓜味薯片

開左冷氣未

jjj

有無打算再訓

青瓜

認真時鐘真係未去過
好似好唔乾淨咁

問題係個惡夢

我時鐘酒店唔得的
覺得要有啲要求有啲格調 係去就去酒店 起碼四星

開左，爽4

青瓜味薯片！

驚

D frd話要睇邊間

味薯片

有d咩？

要食晚飯 我8點skip左食飯去訓

Trivago睇囉

我未去時鐘
如果去得嘅都應該係自己接受到

正 就訓

你的朋友就是

青青

點都改唔到的

快，攰4

可能無留送比你

唔知 聽日幫你問下...

時鐘咁趕

靜靜dim ar why 失蹤

真係我d朋友 岩岩識...

返去幼稚園再讀過

百佳就一定污joe既

青頭

嗯 就好似我係肥婆咁

愛稱

熟路

pro

聖地牙哥呢

諗起隔離台之前個萬寧酒店故

兩度地方兩度玩法

有經驗

但都改變唔到我對你既愛

玩開

分享黎聽下

瞓！

在行

真係聽返黎

真心聽返黎

Feel唔到

okok, 明ge

聽唔明 走先

好 你訓先 我過多陣

+1

act what

失學野

on99,唔信u了

*我

頭先先問完人地邊間

希古恩袋錢落我袋呀呢家

未去過 98？

學唔到 你地有術語嘅

我唔識ed ga, 禾德3碎咋

堅係聽返黎

唔識 google

你去先 我怕比熟人見到

感激未

我入錯成人台？

流涕添啦

ys

唔緊要，呢到好多未成年

成日都話我是真pure

去時鐘係通常係唔夠訓要補一補眠
酒店係玩埋facility

你要禁已滿18歲

唔踏出第一步學點會識呢

我了解而我要自讀

訓教梗是屋企訓

有咩玩

酒店啲野可以點玩

問希古恩

自瀆定自讀

泳池 gym room

等緊大師授課

我都係

咩呀去旅行咁炸嘛

有冇spa

有

你去過旅行又話你知咩

心水清

唔明...

無去過 sor

我都未

無去過旅行又話你知咩

我窮j食屎狗黎

你依家咪黎緊香港旅行囉

香港都叫旅行

連傳說都瞭如指掌

55

未同男朋友去過
傷心事

平平地600 700蚊就有一晚住

幾時返日本鄉下呀

坦白啲啦

有男朋友

真係聽返來

你講啲故仔黎聽下先有得瀆㗎

佢唔開心啲咩

儲左筆錢請女朋友去旅行
錢儲好了 但未搵到女朋友

扮唔知

我蝕底啲做你女友 幾時出發啊

無錢 返條毛

屋企無得訓教咩

聽日

你都準備飛啦

台灣個鄉下呢

嗯 就好似我男朋友乜都好 但就係未搵到一樣

準備啫 仲有時間

同女朋友long d緊

飛先過你

坪洲就我鄉下 都叫要搭下船咁架

另一半去咗飲酒唔覆機 訓唔著

仆街 真心好好笑依個
姐姐

唔知邊度飲咩

以前嗰個

點解飲

嗰識寫甜故

笑點極度奇怪 叔叔

女朋友住係未來

Yes 依個果陣聽真係估唔撚到

未出世嗎

好過過去

點解成日發生

你去邊！

佢去百佳

講到自己都試過咁喎

澳洲 唔想去

幾時

靜靜

去開惠康 百佳好污joe

6月頭

咁正

你地啲牛扒我係taste買

我都好似應該靜靜
再提人地傷心事要俾心燒春袋

晚晚都有人個條仔/囡咁樣

定fusion

我6月中

澳洲悶到仆街

大家食慣了

都係澳洲？

因為仆街仔女周街都係

無春袋先係咁玩

係啊

你地個個都去 得返我一個

你同邊個去

唔好講出黎

下次去探小2既話 佢隔離有間凍水舖
D安格斯一流

唔仆街果啲無人要

邊忽 tasmania?

探條毛 我入去仲遠過返工

Come with me

唔仆街嘅喺到圍緊爐

叫我

同學

唔好扮無人一要

小2喎

Gtrip

Yes

Skydiving wine tasting

係無人要果啲圍緊爐

你問下邊個要

會去，同埋Sydney, Melbourne

猜咗佢

畏高 唔敢
又唔飲酒既

探條毛 我入去仲遠過返工
你話緊急事我就即搭的士啫 平時探條毛

唔好咁話我地，係你咋

同我上次去一樣 tasmania幾好玩
今次我又係去返sydney melbourne

扮咩

我

你唔是入過來咩

怕失禮你

呃你做乜...

未去過
有咩好玩

真好 同學做到朋友

但我怕失去你

多謝你呀毛毛

一個點圍爐啊

一次

六索有四隻

攬住個火爐

你唔好講廿四條

有啲可以係有人要但唔俾人要
你自己都圍到

5分鐘後訓覺

好驚聽日有宿醉感
咁耐以黎試過一次

同仔仔去既過可以睇aurora
Tasmania睇景既 睇下撞唔撞正lavender開

Sydney城市就一日玩晒 垃圾黎
Melbourne都係大洋路果d架啦

動2下次去小2度燒野吃

沒有仔仔

真有見識 唔似我 井底之蛙

點解你咁狠心

喺邊

屋企人定frd去

你地去旅行 仲狠心

dllm死人蚊

我同你去冰島啦

Frd

好 你請

你滿肚子墨水啦唔係點有300幾磅

手巴你真係咁憎我

好遠下...

揸車？

滿肚子都係脂肪

Yes 邀請你

你做錯咩黎

滿腦子都係色情添

咁比埋機票同酒店

你成個腦都係黃色 無血到

你買左 print比你

快快快

比你係個心開左一刀 流晒啦

買左先啦

好似會

做乜01分唔同我講呀 @希古恩

咁好多野玩

打算等到20分再同你講

🚬🚬🚬

正！

Ng sleep?

No la

唔訓做D咩

睇酒店諗下去邊玩搵下parttime睇下書睇下戲

食左呢個世界過多嘅糧食
仲將犯罪證據掛左係身

有冇咩戲推介?

有冇咩戲推介呀?

Ex machina 講AI tuning test

Turing

聽日搵個時間睇下先

早晨

咁早

晚睡早起

早返工早收工

世事無絕對

再咩

都係既

可能轉頭就收工

一個字點接都得

再訓 再見?

再猜

又番工

好撚熱

一起身就想飲珍珠奶茶
諗諗下不如去誠品睇下書
但唔知幾時出去好

好撚曬

到底我人生哂咗幾多時間起痾屎度
一日就兩三次 啲肝啊胃啊都痾曬出黎啦dllm

返得工多又話驚我辛苦
返得工少又話我成日宅係屋企 唔去返工
好難捉摸

Now

溶未

雪雪佢

噢

諗住訓醒唔會再諗 點知都仲係咁

早

想問點解咁多人鬧笑波子
係咪小學雞先睇

我就唔會鬧，但真係唔會睇

我有朋友睇 仲幫佢平反

睇緊d佢，可能會患腦退化

咁我睇PewDiePie好過

未睇過

唉 我都舊病復發 又去睇番之前同ex D對話

醒下啦

我都想

表示內向死毒撚 身邊無女性朋友
ex都係因為中意左佢先主動識佢

加油

無性趣

唔靠自己走出去根本無意義

好多野有興趣都會單身。何況咩都冇

其實我係指失戀既陰影
不過你地都講得岩

做咩係度自推

唉 好撚頹

巴打 又有咩心事

好多野頹緊 未放低錯過果個女仔
然後本身reu 我ex唔去
宜家我ex又去 我都唔知去唔去好...唉

不

點解啊

咁就要睇下你自己本身有幾想去個活動啦
如果唔係咁大興趣嘅話可避則避

其中1個莊員外國返嚟 呢班Friend識咗成5年
進退2難咁

邊到食咖
想唔想睇我食緊咩

叫春歌

習慣聽你分享生活細節
害怕破壞完美的平衡點
保持著距離一顆心的遙遠
我的寂寞你就聽不見

我走回從前你往未來飛
遇見對的人錯過交叉點
明明你就已經站在我面前
我卻不斷揮手說再見

以後別做朋友 朋友不能牽手
想愛你的衝動 我只能笑著帶過
最好的朋友 有些夢 不能說出口
就不用承擔 會失去你的心痛

劃一個安全的天空界線
誰都不准為我們掉眼淚
放棄好好愛一個人的機會
要看著你幸福到永遠

以後別做朋友 朋友不能牽手
想愛你的衝動 我只能笑著帶過
最好的朋友 有些夢 不能說出口
就不用承擔 會失去你的心痛

忍住失控 太折磨 我自作自受
回憶都是我 好不了的傷口

以後還是朋友 還是你最懂我
我們有始有終 就走到世界盡頭
永遠的朋友 祝福我 遇見愛以後
不會再懦弱 緊緊握住那雙手

幾日前食剩嘅pizza 加 cream soda
好多野做啊

用了蚊香殺蚊，一次過燒三支

蚊香嚟

第一次入黎
近排覺得返工返到好頹
份工係自己想做既
都努力做左好多準備
做到既時候好開心
但依家做左一年左右
開始覺得份工搞到身體好差
因為唔係返朝9晚6
成日捱夜
而且一放工就攰到邊到都唔想去
街又唔想出
好迷茫

行山

想join 但考試
下次join

好似話 要「上下拍」先得
暫時拍死過2隻 但我晚晚用電腦都俾蚊圍攻

1001

未必永遠才算愛得完全

撞正 pokemon go社群日

仲有人玩架咩

errr...超夢係ex-raid

行山好啊
出一身汗

新入黎既一定要去

今個係小火龍異色

*月

我之前睇返對話/相/video 都會喊到收唔到聲
宜家只係會 "回心微笑" 一下

正常嘅 見到果時都緊張到鳩拍

一路考一路行

唔夠同d廢老鬥

我嘅心靈與你同在

我見過8機

1529

等下次

含唔含姍

我早幾日試過無拍死佢 但打暈咗佢
拍死佢好核突 成手血

來吧 我需要溫暖

我將佢沖咗廁所 應該唔會返嚟掛

睇一次喊一次 但明明我先係頂唔順講分手個個

睇到唔再喊就冇事

過來人

look up

我無喊 但間唔中又想睇番

quote錯?

有誰

list 晒出黎喎ching
利申第一次出

唔會係歌黎掛

無追post 啊

諗諗先

大家講到咁多第一次 我都想出

我果日有野do

大家的第一次....wakaka

我撚撚推唔推左佢先

係咪諗錯野